<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>

<!--
	Devices
-->

<string_table>

	
	<string id="st_itm_exo_psu_name">
		<text>Электропитание для экзоскелета, созданное в кустарных условиях</text>
	</string>
	<string id="st_itm_exo_psu_descr">
		<text>Рама с батареей, кустарным способом установленная  на раму экзоскелета. Обеспечивает непрерывное питание сервоприводов и двигателей экзоскелета, позволяя пользователю перемещать и переносить тяжелые грузы с небольшими усилиями. Потребляемая мощность зависит от скорости движения - чем быстрее работают сервоприводы, тем быстрее расходуется энергия. Если источник питания полностью разряжен, экзоскелет будет работать от вспомогательного источника питания и не сможет ничего делать, кроме как поддерживать себя в вертикальном положении. Движение возможно, но чрезвычайно обременительно для пользователя, поэтому рекомендуется постоянно держать блок питания заряженным. \n Это устройство, похоже, является кустарной моделью, сделанной с ничего кроме как военной батареи, подключенной к восстановленным контактам с плохим- качеством проводки. Таким образом, он легкий, но слишком много энергии уходит в никуда. Чтобы использовать этот предмет, наденьте его как рюкзак. Использует военные батареи. \n \n
		%c[ui_gray_3] ХАРАКТЕРИСТИКИ: \n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] технологический элемент \n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] высокое энергопотребление \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_itm_exo_psu_mili_name">
		<text>Источник питая для экзоскелета военного образца</text>
	</string>
	<string id="st_itm_exo_psu_mili_descr">
		<text>Тяжелый, профессионально сделанный аккумуляторный блок, который устанавливается на раму экзоскелета. Обеспечивает непрерывное питание сервоприводов и двигателей экзоскелета, позволяя пользователю перемещать и переносить тяжелые грузы с небольшими усилиями. Потребляемая мощность зависит от скорости движения - чем быстрее работают сервоприводы, тем быстрее расходуется энергия. Если источник питания полностью разряжен, экзоскелет будет работать от вспомогательного источника питания и не сможет ничего делать, кроме как поддерживать себя в вертикальном положении. Движение возможно, но крайне обременительно для пользователя, поэтому рекомендуется постоянно держать блок питания заряженным. \n Эта модель, кажется, сделана на военном заводе и легко устанавливается на экзоскелет. Он тяжёловат, но очень хорош и достаточно энергоэффективен. Чтобы использовать этот предмет, наденьте его как рюкзак. Использует военные батареи. \n \n
		%c[ui_gray_3] ХАРАКТЕРИСТИКИ: \n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] технологический элемент \n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] военный предмет \n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] умеренное потребление электроэнергии \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_itm_exo_psu_sci_name">
		<text>Прототип источника питания для экзоскелета</text>
	</string>
	<string id="st_itm_exo_psu_sci_descr">
		<text>Прототип аккумуляторного блока, питаемый от специально содержащихся в нем артефактов Аккумулятора, который устанавливается на рамы экзоскелета. Обеспечивает непрерывное питание сервоприводов и двигателей экзоскелета, позволяя пользователю перемещать и переносить тяжелые грузы с небольшими усилиями. Потребляемая мощность зависит от скорости движения - чем быстрее работают сервоприводы, тем быстрее расходуется энергия. Если источник питания полностью разряжен, экзоскелет будет работать от вспомогательного источника питания и не сможет ничего делать, кроме как поддерживать себя в вертикальном положении. Движение возможно, но крайне обременительно для пользователя, поэтому рекомендуется постоянно держать блок питания заряженным. \n Эта модель представляет собой экспериментальный прототип, созданный на основе схем, полученных вами от экологов, с использованием емкостных свойств артефакта батареи для генерировать огромное количество энергии. Сама военная батарея используется только для обеспечения постоянного тока для активации артефактов - в то время как это почти безграничный источник энергии, обильное количество защитных элементов и защиты, встроенных в рюкзак, делает его невыносимо тяжелым. Чтобы использовать этот предмет, наденьте его как рюкзак. Принимает воинские батареи. \n \n
		%c[ui_gray_3] ХАРАКТЕРИСТИКИ: \n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] технологический элемент \n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] ценный \n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] незначительное потребление электроэнергии \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_batteries_ccell">
		<text>Военный блок батарей</text>
	</string>
	<string id="st_batteries_ccell_descr">
		<text>Тяжелая батарея военного образца для питания экзоскелетов. Эта батарея, разработанная украинскими исследовательскими центрами на основе исследований Зоны, содержит достаточно заряда для работы экзоскелета в течение трех полных дней. Используется с блоком питания экзоскелета для питания изношенных экзоскелетов. \n \n	
		%c[ui_gray_3]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] технологическое приспособление\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="kb_power">
		<text>Проверить заряд экзокостюма</text>
	</string>

	<string id="kb_power">
		<text>Проверить заряд экзоскелета</text>
		</string>
		
	<string id="st_no_exo">
		<text>Экзоскелет не надет.</text>
	</string>
	<string id="st_no_psu">
		<text>ИСП не подключён. Подключите ИСП для нормальной скорости передвижения.</text>
		</string>
	<string id="st_check_power">
		<text>Заряд экзоскелета %s.</text>
	</string>
</string_table>